\chapter{Kuesioner}

\begin{table}
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Tabel Kriteria Kuesioner}
\label{kriteria}
\centering
\begin{tabular}{|c|l|l|}
\hline
\multirow{2}{*}
{No} & \multirow{2}{*}{Indikator dan Pernyataan}                                                                                                                                   \\
                     \\
                    \hline
\multicolumn{2}{l}{Knowledge (Pengetahuan)}                                                                                                                                                       \\
\hline
1  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}  Penerapan sistem Milkrun \\saat ini memberikan  \\ pengetahuan yang baru bagi karyawan?    \end{tabular}                                                                                                \\
\hline
\multicolumn{2}{l}{Benefit (Manfaat)}                                                                                                                                                              \\
\hline
2   & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Dengan dibuatnya sistem \textit{BOM executor} dapat memberikan \\feedback baik terhadap \\perusahaan dan karyawan? \end{tabular}    \\
\hline
\multicolumn{2}{l}{Produktifitas}                                                                                                                                                                 \\
\hline
3  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Apakah penerapan sistem Milkrun  \\ dapat meningkatkan produktifitas kerja di  \\ perusahaan? \end{tabular}                                                                              \\
\hline
\multicolumn{2}{l}{Impact (Dampak)}                                                                                                                                                               \\
\hline
4  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Dengan dibuatnya sistem Milkrun \\Karyawan dapat menyelesaikan tugas  \\ dengan cepat dan tepat waktu?  \end{tabular}                                                                                                             \\
\hline
\multicolumn{2}{l}{Motivasi}                                                                                                                                                                       \\
\hline
5    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Apakah dengan dibuatnya  \\ sistem ini dapat\\ meningkatkan motivasi bekerja karyawan? \end{tabular}                                                                                        \\
\hline
\multicolumn{2}{l}{Efisiensi}                                                                                                                                                                      \\
\hline
6  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Apakah dengan menerapkan sistem \\ milkrun dapat meningkatkan efisiensi \\ muatan barang?  \end{tabular}                                                                                         \\
\hline
\multicolumn{2}{l}{Kecepatan}                                                                                                                                                                  \\
\hline
7   &  \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dengan dibuatkanya aplikasi \textit{BOM Executor}\\ akan mempercepat perencanaan pendistribusian \\ barang?    \end{tabular}                                                                      \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}